初級技工：BMS系統/ELV

初級技工：BMS系統/ELV，醫院/商廈，港島/九龍
中五或以上

周生 97533210
Helon Lighting Limited

咩黎

起兒登出post 求工 不如確確實實去支聯會搵

做BMW 起碼tech, 你搵個技工不如搵學徒

BMS

順手係度請人 人工應該高過樓豬出既offer